[人手置頂]為今日國殤日正名：十一起義

今日冇暴動
今日係十一起義
全港市民以行動宣告唔再接受呢個極權赤納粹，以及其下嘅港共政權同以暴警為首嘅鎮壓機器
我希望大家記得今日我哋嘅鬥志同決心

十一起義幾好
不了，諗過第二個名

十一起義

呼籲轉玩法 攪中銀好過 星期六同日
同埋去破 CCP 係香港既風水陣

要求馬上籌組臨時議會

香港人，諗下點樣贏

十一起義！

我宣佈 今年十月係香港嘅十月革命

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

沒有暴動 只有起義！